[NBA] 今年有望睇到公鹿入finals

睇完今日嗰場，睇住giannis 係咁俾人double team都不失霸氣，另外有球block shot又係勁正

好想睇字母哥入finals

Btw FOJ 898

Giannis!

全靠LBJ離開東岸

唔送喇

lbj會唔會再轉隊

係，如果唔係lbj東方不敗個朵正式收皮

Playoff自動手軟啦

柒撚夠未

gsw 4-0

咁又未必～

Raptors 4-2 Bucks

Raptors 4-0 Bucks/
76ers 4-2 Bucks/
Celtics 4-1 Bucks

KI 今年頹咗

今年東岸會好睇
隊隊都補強打playoff

睇好今年公鹿嘅一怪四槍陣！！

公鹿靠ray alan 先入到playoff 咋

上年定前年
生死戰最後差三分
字母哥殺到上去 空晒都唔敢射
最後入樽攞兩分出局

今年公鹿啲人腳齊喇
唔驚冇人射波

上季po已經估唔到可以同打入西決既綠軍打足7場

最後幾秒差三分
對面五個企晒三分線外 點傳

無冠軍相

上次衰過就當經驗
靠即場走位

當年俾AI 收咗皮
唔通今年會被小AI 收皮

入Final就收貨？？西岸今年廢左好多喎

老實講今年76人同速龍都幾強勢
東岸頭幾名真心唔錯

西岸廢咗
但占士都係入唔到po...

西岸邊到廢

你話東岸公鹿同速龍勁係岩

但東岸活塞 籃網 熱火 魔術 點睇都唔似勁

公鹿今年PO行到幾遠就要睇中間頓發揮如何...如果中間頓ON99就應該東決地板都摸唔到...

上年打塞準撚到

籃網整體唔差喎，雖然冇巨星，但睇得出係有form

今年好多隊都開始成形

仲要撞正塞狗跌watt
速龍又差半班
唯有睇下過唔過到76人

關咩事
上季冇佢打得仲好

公鹿同龍應該可以打到game 7
兩隊攻防都有
今年邊隊對勇都好睇

唉常規賽打到識飛年年都有唔小
但po係另一個世界
公鹿果班根本唔成氣候
我呢到話既
東冠只會係速龍或塞軍

咩字母超LBJ , 入過東決先講啦
字母呢d正宗打體能波
無射術 入po比人針死啦準備

收檔啦，速龍夠試過東岸第一，po咪又係横掃

今年係有射術嘅公鹿喎

字母有埋外線就正

Middleton三分如果上番四成就更好

上年箭都打到搶七啦
當年73湧都要同雷霆打到第七場

呢樣真
比人守死隊友3分
淨係放佢2分都死

我講可能你唔信
但速龍輸比騎士係因為James之外其實Lue既發揮都好重要

Lbj下年轉去公鹿同字母哥聯手

年輕隊伍嚟講，我鍾意睇帝王同籃網

呀活塞最佳教練冇撚腦有撚計

根本就係公鹿版禮炮團

走啦仆街
唔想睇佢呀

Holding....

上年速龍，常規賽龍，季後賽蟲
73湧嗰年又係，好似curry咁啱季尾有傷，季後賽湧竟然完全冇統治性

西頭9對東岸都係贏多過輸
但東得頭4對西岸先係贏多過輸

如果mix埋黎打 東頭4個勝率

今日係公司睇佢點完屌nets真係o左淨番幾秒當對方雪糕桶咁話過就過

塞軍先係東冠

今年打咩隊都腳震

技術性調整
塞軍加油

公鹿過班唔成氣候
你以為人地po處男？

字母哥係唔識射波 但內線無咩人夠頂佢
夾佢既就比出面3分射到on99

公鹿擺四槍陣就係想利用字母哥既牽制力

字母剷籃冇乜人守到

外線又有唔少隊員有準繩度

值得一提嘅係公鹿今年嘅防守絕對唔豆腐

今年個底硬到仆街

公鹿同速龍都好撚勁
速龍連那換defrozen 攻守都升左成個level
守唔止添 最緊要唔會手軟

Lets go bucks!!!!!

今年靠Lopez 超強三分命中
聯盟傳統內線big man 而射三分準既真係少之有少
配合字母哥一天一地

一個迫力SO夠令BUCKS出局～～

字母哥！

字母呢排射波好左啦，至少肯射先
望下隔離果個roty

playoff真係另一回事

但係除左五星隊任何一隊都支持

playoff 同regular 係兩個世界

速龍似樣好多
冇左ddr換左kl
Playoff冇手軟
公鹿班波playoff應該爭少少

其實點解叫勇士5星戰隊？
Dmc都講到咁撚勁點解當初500萬都冇人簽？

統你老豆

頭兩輪curry 打得三場定4場

咁佢真係5個all stars starters呀嗎

我只係想睇下其他隊，唔係盲反

唔係durant 其實冇所謂五星戰隊

籃網無巨星？

真心好想睇Sixers 總決賽

有邊個？
Jason Kidd 咩

russell潮人走寶

第一年入allstar 都叫巨星？

pro, all star ,superstar ,hall of frame,
all star =巨星

而家係將來都係

四比一橫掃塞軍

塞軍

乜撚野話?

大大力鞭

Celtics 4-1 Bucks

Ching識波？
字母靠隊友有眼睇
入到東決等比人橫掃

東冠只會係速龍或塞軍
乜撚野話?
公鹿果班根本唔成氣候
我呢到話既
乜撚野話?
你個龍門可以去黑洞

屌你啦
贏撚左速龍先講
睇撚住你縮返入你老母個西到

東冠只會係速龍或塞軍
乜撚野話?
無射術 入po比人針死啦準備
乜撚野話?
我呢到話既
乜撚野話?

仲占士out啦
睇死佢咁要面下年入唔到playoff又扮傷

柒撚到

可唔可以話比我聽
如果塞軍輸波可唔可以入番東決?
第一年睇nba

同埋呢
我想問字母冇射術
但點解都會入到東決?

可能我第一年睇nba啦
宜家字母咁樣係咪已經叫入到東決啦?

咁塞軍打輸左比字母哥
咁仲入唔入到東決?

嘩如果好似你咁講東冠只會係速龍或塞軍
宜家塞軍比字母打殘左
東冠咪即係速龍

我仲想問呢
宜家公鹿入左東決算唔算唔成氣候?

咁點先為之成氣候?
被公鹿1-4?

Ching你真係好得閒
Between 我認為公鹿都係唔夠速龍打
首先KL一定完爆字母 mark到佢on99
另外點估到塞軍集體發波瘟
公鹿過到速龍先出黎吠啦你

咁成氣候既塞軍點解會入唔到東決?
唔成氣候既公鹿會入到?

你話架嘛
你咁有信心
公鹿一定入唔到東決架wo
宜家入到,一定係nba問題,一定唔係你問題
nba真係垃圾黎

算唔算姐?

宜家公鹿入左東決算唔算唔成氣候?

你呢d正一馬後炮
你夠膽話公鹿贏硬東冠咩
都唔知你嘈乜柒
On9仔

第一 我係鹿迷
第二 我唔會好似你咁撚柒講埋D不確定性既statement被人binc

Boo柒到咁仲死撐
痴撚線

而家講得未

？

岩
手軟都入到東決
公鹿真係垃圾黎

迷你老母
早兩年柒鹿提都無人提
而家又忽然球迷

洗唔洗出封聲明話我支持公鹿?
我2016年就中意字母
隊波冠又冇咩獎都冇拎過都叫忽然球迷?
你個腦真係生係屎忽到

屌你老母啦
一早未開波我打果句野又唔駁我
而家贏左就上水馬後炮
柒隊有柒頭fans襯到絕

出左線先黎開post

三月廿九喎

我錯

泡泡龍入到決賽先算啦

龍龍會幫我教訓柒鹿
早抖啦波仔

你又燈
鹿真係咁廢咩？

雖然我同時都好中意Kawhi

kawhi真心carry
lowery fvv有攻無守

金州勇今年可能冇durant
有機可乘

finals就出到啦

公鹿打波咁悶都覺得好睇

留名等BINC

想勇俾鹿KO

本仙今年大力撐鹿入硬final
歡迎cap圖 如果唔係本仙人永遠退出lihkg

今年finals 應該好好睇

入到semi 先講

鹿要振作呀

?

決賽唔係打公鹿 根本勇士食硬

入到

勁

事後證明 ching 你岩
其他垃圾串柒柒錯晒

係

我都覺

要變binc post了

燈

而家仲講唔講

訓左幾日 公鹿東決係咪橫掃左速龍

ching你真係柒撚到出煙

橫掃？你邊隻屎眼見到比人橫掃？

boo 柒係邊到？ 東冠只會係速龍或塞軍 佢有講錯咩？

泡泡龍咪又係吾皇
手下敗將

咪入咗東決囉
On9?

Ching你走先
柒咗

？？

5月31日 勇vs鹿 鹿一定大炒勇

佢話公鹿未成氣候
宜家公鹿入左東決算唔算唔成氣候?

Binc start

重申
1. 今日呢場係東決game6
2. 今年字母3P唔差